今日凍左⋯

希望大家都同我一樣又凍又空虛

咁右呢?

中？

廣州都有啲清涼

走呀 講緊香港